元朗打人案證據

我岩岩去左警處報案拎埋報案號碼，之後要交收集返黎既片做證，到時我親自拎去警處定搵泛民議員一齊去交，後續理處就交比泛民跟

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

［緊急］向警方舉報何君堯

請問投訴港鐵有幾緊急過依家俾人打同中上環開槍？

上月台前